點睇自己手機支唔支援4.5g

例如呢個spec，邊組字係代表支援4.5g